港共殖民政府送出65.5萬元公帑 賑濟支那水災災民

港共殖民政府公佈，接納賑災基金諮詢委員會的建議，從賑災基金批出65萬5,000元的撥款予香港樂施會，以賑濟支那甘肅省水災災民。撥款會用於為災民提供麵粉和食用油。委員會希望撥款能為災民提供適切援助，幫助他們早日回復正常生活。

港共殖民政府發言人說，為確保撥款用於指定用途，委員會將要求香港樂施會在完成賑災計劃後，向委員會呈交評估報告及經審核的帳目。

賑災基金諮詢委員會由政務司司長擔任主席，成員均由特首委任，包括財庫局局長、勞福局局長、民建聯葉國謙、鄉議局劉‍業‍強等。

on9

香港樂施會在完成賑災計劃後，向委員會呈交評估報告及經審核的帳目

咩仲有戇鳩會信呢句
我地比支那呃左幾多次

渣架捐咁少

邊個話cctvb唔報就唔洗捐

捐咁少？ 庫房俾人cap 乾嗱？

強國係最有錢既國家

連產油國都要接受中國既援助

我地未富先驕既香港竟然捐錢俾強國

對強國黎講 簡直係恥辱

一蚊都畀多
浸撚死晒佢地就啱

即係65.5萬比貪官

不過咁小, 貪官會唔會嫌小?

咁撚有錢仲要人捐

會架，所以會有跟進行動

撚屌政府

畀樂施會可能都好少少
如果係畀甘肅省政府嘅話就肯撚定係入貪官袋

派80萬比香港人每人分1000蚊好過啦

是但啦